身邊有冇朋友從來都唔飲水

問佢地點解唔飲 佢地多數都話冇味好難飲 飲水好辛苦 btw佢地個口都好臭

識人一日飲幾盒維他檸茶
甜到

一樣 咩心態

身邊識人一日飲幾支大津路